大家不如依加搞番個道歉運動啦

813~814
今晚既post 有好多都屌緊手足比仇恨支配左
如果係民意上做得唔好 好大機會會影響到場運動

我知大家依加都好嬲好想打狗好想發洩
但係要諗下我地做緊既野係想成場運動成功定係想發洩打狗呢
建議聽日搞番到機場道歉行動show 比外國睇
我地依加香港時和理非仲係優質既
順便塞住班五毛把閪口

咁樣做唔係可以winwib 雙贏而且又可以順便佔機場
ps 不分 不割 不篤

推一推先

再推

3連

4連

5連

[緊急分析]法！不！責！眾！

如得我講得唔岩既 講埋呢句就自己收皮
不分 不割 不篤